一人一件廢老影響到你

我先，個廢老入到車企係到
唔入行去
我撞鳩佢 佢想開我拖

最憎啲老野咪咪，正評